
# 释放欲望有多爽？

昨天早上起床正在洗漱，突然不想到工坊做工，与其做牛做马，不如养牛羊马，想起这个月的工资即将到手，然后又看了看桌子上番行的广告纸和酒楼优惠券，看了下黄历，今日诸事多不宜，宜享受。

洗漱完下楼见了掌柜，说身体不舒服，要去看大夫，一路走到城里，先在路边的豆浆店喝了口豆奶漱漱口，看了看时间九点，我直接回到店了，土狗哥向我打招呼，说准备上工了，一句说忘了带钱袋子，直接无视掌柜和同事，又回到店里睡觉。

在西洋行点了酸奶和果汁，在酒楼点了午餐炸鸡，让他们中午送到店子的后门。

十一点外面突然听到呼唤我的名字，开门领取物资，过一会酒楼的外卖也到了，倒一杯果汁打开外卖，一边看金瓶梅一边啃炸鸡。

吃完饭倒一杯酸奶，继续看金瓶梅。一点左右收拾桌子，所有垃圾全部装到外卖的袋子打包好，预防有人看到。

躺床上玩继续看金瓶梅，做完大官人发财泡妞，已经是两点，开始午休。

睡到黄昏，四点准时响起，按灭，五点才起床。

打开手机在盒马点了份小龙虾，88块钱3斤，定的晚上8点到。

收拾收拾穿衣服出门，走路去一站路外的奈雪点了杯霸气青提，开始玩SWITCH。

大概七点左右在对面星巴克点了杯蒸汽奶和香草拿铁，带回家。

路过停车场，拿出刚刚便利店买的火腿和牛奶，开始找猫。

这只小黑猫是上个月我住院期间来到停车场的，生面孔，我才是第3次投喂，还不让撸。

于是抓来小胖橘当着小黑的面开撸，小黑看的一愣一愣的。

最后给他们的小盆（别人放的）加了一包奶，小胖橘把小黑挤走自己喝，我扒拉了一下小胖橘，小黑趁虚而入喝了一大口，俩猫开始扯头发，我心满意足地回家。

到家洗俩水果，开一包果蔬脆，跟酸奶拌在一起，等会吃。

正在刷西游记，有人敲门，是盒马，小龙虾到了。

再把白天剩的半盒果汁拿出来，打开手机播放海贼，开始啃小龙虾。

全部吃完收拾完的时候已经快十点了。

打开钉钉，续半天假。

打开电脑，登陆联盟，开始大乱斗，凌晨三点睡下。

今天早上睡到10点起床，洗澡洗衣服，十一点开车去公司。

十二点到，停车去食堂吃饭。一点上楼，午休一会，一点半上班。

打开知乎，开始摸鱼。

两点刷到这个问题，开始写回答。

# 被同事发现垃圾


以前家里穷没得吃，现在嘛

站在鱿鱼摊前连着炫了一百多块的鱿鱼，等待的过程中跑去买了杯可乐，一份炸鸡，一碗冰粉，一串炸年糕，一个冰淇淋。吃完最后一片鱿鱼又去买了杯啤酒，而且只喝前半瓶！

一人一口气吃掉五根糖葫芦，山楂的草莓的菠萝的葡萄的！呼呼呼哈哈哈！

中午吃汉堡晚上吃炸鸡，连着干了一周吃到发腻咽不下去………

只要见到没吃过的美食没喝过的饮料我必买！

双十一淘了六百块的零食预计吃一月。结果没忍住通宵看电影一晚上给炫完了呵呵呵呵嗝。

上网通宵，隔两小时点次外卖，奶茶，烧烤，汉堡，方便面我要加蛋！

连着通宵，宅不知白天黑夜。穿个短裤出门感觉怪冷的，原来是秋天到了。

大晚上一个人在街上溜达，找个天台吃外卖喝饮料看街灯吹夜风。

早上刷视频，突然想去看风景，中午人已经乘着高铁跑出两百公里了。

不听老妈话给自家妹子买一堆没用的东西。晚上妹子跑来偷偷告诉我她好喜欢这个玩具。听到这句话感觉心都要化了。

酒局没有主动敬酒，回来被训了好多天，说我以后在社会上没办法活下去。第二年那位大佬卷了周边人几百万不还，我妈偷着乐庆幸当初没攀上关系。

至于其他答案里谈及的性，最开始还发过愁。后来发现一人到处玩又快乐又自由。母胎单身到现在二十多年也没任何不能接受的地方，日子照样过。咱没啥大追求，一生目标就是有个能住的小窝，能让我躲里面打打游戏，做个饭唱个歌画个画就行，满足了

——————————————分割线

没想到居然破了千赞！！！

回答一下。胖是肯定的，现在已经有了大肚子。还有说我有钱的，我真的没钱，刚毕业一学生，工作都没得。吃鱿鱼就偶尔一次，而且一百块也不是什么天价，月薪两三千一月都能消费一两次好吧。

我胖主要是因为大学时候把饮料当水喝。那时候钱都扔进电脑耳机钢笔相机这些坑里了，一天只能吃得起一顿饭。但是我平均每天2L可乐你敢想！超市里两桶一起才9.9，我一天不吃饭饿的晕头转向，对糖分根本没抵抗力好吧。一年就涨了二十斤！

还有当时有些抑郁。不过这年头谁没个抑郁不是。那时我一不开心就吃零食，发狠地吃，好像和食物有深仇大恨似的。现在回想起来也挺后怕的，那时候人整个就一失了魂的状态，整日浑浑噩噩，对一切都漠不关心，一副毁灭吧，我累了的模样。所以吃对当时的我来说，反而是一件好事。

而且我发现我对吃上瘾了。

我喜欢吃不是说食物太香了。单纯是我喜欢大口吃进东西时的快感，那种咀嚼时的愉悦感让我上瘾。我不在乎好不好吃，我只想嘴里有东西。哪怕我很撑了，也要往嘴里塞东西！

还有就是不要有负罪感。

大学时我花费了三天的生活费：五十元的巨款！去吃了一顿汉堡。吃完满满的负罪感，觉得自己浪费了时间，浪费了金钱，还把自己变胖了。

加上本来人就抑郁。这一内疚状态更差了。状态一差就想吃东西来缓解心情。结果吃完越来越差，差上加差！回去躺宿舍也不愿意动，就让一切都毁灭吧！

直到有次站在鱿鱼摊前，心一横敞开了吃。刚开始觉得自己犯了大罪。但等我吃完最后一串时，发现好像没有什么令我难受的结果出现。

我以为我会悲痛个三两天。我以为我会趁此给自己找个抑郁的借口回去打三天游戏。我都没有，我只觉得鱿鱼真好吃。我还想吃！

真的很快乐啊。

吃本来就是一件很快乐的事。事情本身没有情绪，它只是赋予了感受，情绪的主导者是我而不是事。

从这以后我就彻底放飞自我了。想吃我就去吃，想去旅游我就去。而且我发现，以前我很讨厌的一些事，我现在不讨厌了。

以前我会给自己树立很多框架。其实更像是从父母那里遗传而来的。小时候提出一个要求，父母下意识就是一句：“不行！”比如我想吃第二串鱿鱼，他们就会说到：“不行！”有什么不行的呢？

我也不知道我做的对还是不对。我只是分享一下我的经历

——————————————————

再补充

我一个月总的消费大概是1k5-2k。不是很低，但肯定不能算高。真不是什么有钱人。

有说担忧体重的。饭咱自己吃的，只能坦然接受呗。有人戳我体重也不能怨别人不是。当然肥胖肯定不好，我半月板损伤了都。大家还是能不胖就千万别胖吧。

评论里有说我心理障碍的。以前我是长时间有些抑郁，我也觉得自己吃的这个行为可能不太正常。毕竟没见过除我之外会有人像动物一样到处搜刮吃的，吃饱了还吃！

不过咱目前也算是心宽体胖，早不抑郁了，也不暴食了。与其说我接受欲望，想吃啥就吃。不如说是接受情绪，高兴时候就笑，不高兴了就哭！也不藏着掖着。但是不能对自己没了约束，想花钱就花钱，想玩就去玩。大学时我也没人管，撒了野的玩，想着一定要把以前没玩的全玩回来。结果跟上班一样，打游戏打的身心憔悴

